花園道美國領事館門口懷疑有炸彈

來源: FB香港突發事故報料區 Timothy Tsang

白衫

美國領事館

出埋呢招

超級助攻

估唔到D白衫佬咁醒目 炸彈咁識整
以後唔敢話D牛屎佬讀得書少

工聯會

好搞唔搞搞美國領事館

工聯會？

又來， 一日咁多單炸彈呀

工聯會禮物?

軍事威脅美國？Sir this way

楊光召喚

又想靠嚇

工聯會??

技窮

又係牛屎2拉仔

工聯會強項

搞美國佬

多謝助攻

都唔知邊個高人指路，d棋行到錯撚晒

邪惡美帝支持圍村人打擊洋鬼子

個劇本咁膠嘅？
係咪CCTVB寫㗎?

Sir, this way, Yuen Long.

呢個係咪同律政中心同一單嚟㗎？

如果火燭，記得call消防

班藍絲都識升級
貼memo變放炸彈

遊行前一定有危險既事發生

可以練定帶路英文
Sir, this way

估唔到咁激烈

希望係真炸彈

唔知點解咁啱又諗起工聯會

工x會係櫃桶底揾番本炸彈手冊做野？

同胞勿近
等拎大紫荊

美軍名正言順入黎攻打恐怖分子

美帝好似向來政策都係唔同恐怖分子談判，直接出手

識玩

恐怖份子被保釋後，香港各處馬上出現炸彈

Sir this way

會放係美國領事館隔離既，得支持送中既人姐

親政府暴徒豬隊友真弱智

會傾，拉到佢就會係監倉傾

等睇玩大左，玩到美國出聲

炸彈定炸菜呀

工聯會出手?

珍珠港?

中共黑手快點殺外國使節

美國發出旅遊警告

係咪建制藍絲為阻止外國勢力去效法67暴動放炸彈？

67暴徒

PUSH!

屌

不安

邊位愛國人士咁識玩？

邊個有前科啊
調查咗佢先啦

六七又來了

工聯會又出炸彈?

響關塔那摩慢慢談心慢慢傾

仲唔係工聯會

"經調查後，軍火專家證實背包並無爆炸品，屬一場誤會，收隊離場。警員搜查背包後聯絡上物主返回現場調查，物主隨後拿回背包後離開現場。"

一睇就知係極端愛國份子做

靚助攻

一天都光曬

This way , sir!

同胞勿近？

菠蘿

咩招供水十大酷刑齊齊招呼

一定係香港整炸彈整到拎獎章果個

唔係話有30個人今日係美國領事館外示威反對美國「干預」香港事務？？

個倉唔夠TATP?

美軍來了我帶路

重犯比老美拉到不如自殺算啦

嘩班牛屎佬真係唔知訂

已証實無事

又助攻，Sir this way

呢個政府真係弱智都咁

搞美帝真係未死過

工聯會有前科

😱

自編自導自演

對面係律政中心喎, 呢個位真係識玩

Sir

牛屎炮仗

on L 99

解放香港啦

[長文]人生最重要的選擇題

屌
仲以為就快日出

警隊寫Africa
點知牛屎佬睇錯America

土共又放菠蘿？

此post已完

又黎遊行之前有炸彈

其實呢啲新聞唔係畀勇敢既後生仔睇

係畀一班只求安定收成期老嘢睇

文宣呢排真係唔夠

煲大佢。
將政府、黑社會兩者連接埋一齊。

叫eod個散仔洗唔洗寫REPORT

珍珠港

搞美國？侵侵快啲還擊

sir, this way

藍絲廢老白衫恐怖分子

就黎要搞外國人出黎遊行

婦人被斬豬肉聲嚇到報警啲friend?
見到個袋就話係炸彈

可以經濟制裁了

自己友嚟

喔，中共搞美國佬

佢地仲未收到錢？

工聯會瞓醒啦？

今日唔係中二民團去領使館示威?

美國領事館，邊邊做好明顯

工

欲善其事 必先利其器

證實背包為物主一時大意遺下，物主隨後拿回背包後離開現場。

67

forward ed to Trump already

紅燒白皮豬

土製菠蘿

中共向美國宣戰 ?

以斗委會、油漆工會為首，左派的行動進一步升級，開始以罐頭罐製造土製炸彈及珠江汽水的汽水樽來製造燃燒彈襲擊警署，並以鏹水（鹽酸和硝酸的混合物）從高處襲擊經過的警車及公共交通，左派學校的實驗室成為土製炸彈的製作工場。

又係啲左仔

正啊
勁過解放軍入城
世界大戰
This way sir

多謝吳秋北

Tvb會唔會報前半唔報後半

快d煲大佢俾老美知

幾時會爆？

炸開牛屎

放上Twitter 通知侵侵

RIP

重演清帝國義和拳的劇本？

威嚇外國人？

港共同維穩武裝軍團真係好叻叻呀！

支那搞快傳

藍絲咁勇

個個位點一時大意丫

因咩事會留低先

懷疑有編劇

Trump

冇事話人打排球
有事又要call消防

Tatp

爆未

班共狗急到瘋狂送緊子彈

復古！炸彈！藤條！矢刑！

懷疑係恐嚇美國領事館？

點知幾時放個真野

唉

fact check先

Sir this way
港共政府今次仲唔仆街

推比trump trump知
Sir ! This way!

假架屌，撐送中班人邊敢用真野呀

取消香港關係法

左派重出江湖

黎喇終於

美軍 this way

幾時嘅事
啱啱行咗上去望
乜事都冇

唔明點樣可以大意留低個袋，又唔係球場、餐廳，條友無喇喇放低個袋喺路邊？

又想拎大紫荊？

根據過往經驗machine learning 工咩會既機會比較大

又炸彈, 悶唔悶啲啊
依家想個個星期出黎前一日又搞一日炸彈想玩恐怖主義?
下次話有核彈啦直接, 唔係你咁樣係唔會令我驚架

咁多cam又捉唔到人呀明㗎啦

炸中美國領使館老美真係可以合法出兵
到時美軍先過解放軍解放香港

應該係放係中聯辦之後嫁禍俾我地丫 ma
條友識玩一定係咁玩

搞美國領事館

最好屈埋係示威者既 明眼人一睇就知果隻
美國一撚定出兵

警察有冇準時到？

整美國visa唔比拎袋入去放係出邊下話

重操故業啫

真係求其環保袋擺舊磚再話有嘢都已經可以日日搞到啲狗唔駛咁懶懶閒

老解做野未

班on9藍絲會唔會又話反送中最徒搞事

跟本係恐嚇美國

白衫黨想做義和團？

推

中環律政中心喎
【11:35】軍火專家經調查後，證實背包並無爆炸品，屬一場誤會，收隊離場

中環下亞厘畢道18號律政中心中座對開公眾電話亭，今早9時47分，有途人發現電話亭內有一個背包及一支水，感到可疑於是報警，警員接報到場調查後，懷疑背包內藏有爆炸品，於是通知爆炸品處理課（EOD）到場。現場一段馬路被全線封閉，爆炸品處理課專家出動拆彈機械人處理懷疑爆炸品，現場氣氛緊張。

經調查後，軍火專家證實背包並無爆炸品，屬一場誤會，收隊離場，現場道路亦解封。警員搜查背包後聯絡上物主返回現場調查，證實背包為物主一時大意遺下，物主隨後拿回背包後離開現場。

之前個TATP可以跟幾個月 依家放到去人哋門口都跟唔到

圍村入面有大學㗎

搞美國

有人唔知美國嘅另一面就係地球嘅黑社會

係咪牛屎彈嚟
之前有班人整嚟打算攻擊巿民

Pompeo已經呼籲你哋克制
剩低嘅手尾佢會跟

丟入去啦，美軍即刻來了

可能係工聯會興趣班敎出嚟

哇，支國談判前送上一份厚禮比美國，真係好友善喔😂

佢地咪屈話「黃屍放既，想誣告藍絲」

工聯就

又係咁，有冇新嘢出，冇就慳啲喇

炸左就要出美軍了

推俾美國

吳秋北

SIR THIS WAY

證明香港而家真係好危險

吳秋北要唔要出黎講幾句

話比侵侵聽

白衫黑社會做架

工聯會班暴徒
支持美國嚴正交涉 出兵保衛使館及僑民
Sir this way

又想屈人

呢招撚狗得喎

又係白衫

夠膽就衝入去殺兩個美國佬 然後嗌共產黨萬歲！

工聯會成功爭取美軍解放香港?

係唔係又想推落TATP . 放炸彈去外國勢力可恥

老共開始出手
無可能比人圍完都唔還拖

x聯會送大禮？

【11:35】軍火專家經調查後，證實背包並無爆炸品，屬一場誤會，收隊離場

source: appledaily

今次有幾斤? 引爆未? 想睇吓有冇黑煙

冇鬼用，識放唔識爆

搞美國領事館，班友真係天才!

工聯會興趣班

甘大枝呀！！！

去信外交部

強烈要求解放軍出動去元朗平亂。沒有解放軍，李鵬會番生。

示威心急人上

最想佢加大力度，拎埋藤條入去fit 個領事

淘寶貨, 唔識爆好合理

Yeah~ this way to Yuen Long, Sir

現代義和團

支那狗今次仲唔進兵美帝？

睇地圖美國領事館同律政中心係隔離
不過唔知佢實際上係咩位置出現

工x會興趣班交功課啫

玩d文字遊戲
工聯會 67 波羅 金腰帶 726美領
連埋佢
比美國人睇

對家先係做實事，不斷加速焦土

牛屎個頭插支炮仗

人地有工聯會

如果班白衫狗想嫁禍俾黑衫
未免太過蠢

想帶兵咪出聲囉 使乜搞咁多嘢

攻聯會

做咩唔爆呀
連登仔最愛國 , 一定支持

工聯會又出動

咁撚夠擔玩美領
定係八奇智慧引美軍入關

話你豬你又唔撚係豬，話你食屎你又唔撚係食屎

工聯會新開左興趣班?

諗到擺炸彈美國領事館神助攻

美軍 我來帶路

69前 - 燒警車
721前 - TATP
727前 - 又炸彈

喂下次係乜野

_______________________
光復香港
時代革命

炸錯人

懷疑係警告 美國佬唔好再多事

一國內政野 再插手下次整個真野？

大陸人真係麻煩

工聯會做野唔洗 WhatsApp 你地。

港共好勁喎, 上星期就搜到炸藥, 今星期就發現有人放炸彈.

係有小小似以色列既風格
以色列係出機炸撚到雞犬不留先出聲
係阿根廷捉左個走佬既前納粹大粒野返到以色列處死左先出聲

國際文宣

又係遊行前一日

美軍即刻上岸

time match

牛屎加炮仗？

有新聞未

支共挑釁行為可以出兵

黑色旅遊警示未？
明顯針對美國人喎

D字頭間店$19有個袋，平到大家都唔小心周圍唔記得攞走個袋都唔出奇。

舊牛屎上面放炮仗？

白衫義和團準備

以後見人留底袋，唔使交去差館，報警話懷疑炸彈，差佬就會主動聯絡失主。

黑警串到美領事館都搞？

咁就要放上國家層面講數

明助攻

spread this out 等全香港知道親建制嘅人係幾咁暴力

到你國際譴責佢已經做咗

Information :

美國駐香港總領事館內設有美國中央情報局分站，並由美國海軍陸戰隊使館警衛隊把守。

美軍來了 我帶路
this way this way come on follow me

快啲出軍炸咗元朗

領事館如果被攻擊 會唔會出美軍??

龍咁威

我地可以屈9 佢地

其實佢哋係咪以為美國佬會驚?

何律師

咁你要搵何妖，佢對起墳好有經驗

現在情況如何？

又有幾多tatp啊

工聯會助攻

感謝助攻

假嫁個炸彈屌你

美帝︰Noted with thanks

請參考 拉登 下場

工賊會重出江湖

玩狼來了

經調查後，軍火專家證實背包並無爆炸品，屬一場誤會，收隊離場，現場道路亦解封。警員搜查背包後聯絡上物主返回現場調查，證實背包為物主一時大意遺下，物主隨後拿回背包後離開現場。

得罪美國人冇好日子過㗎索馬里海盜都揀船搶啦 咁撚笨

警犬永遠遊行前一日先黎做d咁既野

一於推到trump trump知

有冇同胞勿近？

自打嘴巴又話我地背後係美國佬撐
係既我地又點會放美國佬炸彈
多謝幫我地洗白白

就街放背包活動開始未

美領隔離係禮賓府wor
整親林鄭媽媽點算

義士嚟

工聯會又玩呢招？

唔推唔得
請廣傳

黑社會搞美國佬

美軍來了
Sir this way

元朗国想吞併中環，終於有機會住半山區

67 暴動班豬廢老終於出手助攻

等睇班人出黎話係自導自演 反屈啲後生仔做

工賊會=恐怖組織

Sir this way, Admiralty

攻擊大使館等同宣戰
有無人幫手阻止

工聯會定牛屎佬

咁流

準備好帶路

警黑又聯手發動恐襲?

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有都話無啦

公開左有

香港大撚獲

This way, pat heung

點睇都係啲有經驗嘅人做

班藍屍已經玩埋炸彈
係未又係工聯會

做得好，美軍要嚟保護僑民

工聯會玩咁大

我睇唔透
到底係敵方豬隊友
定係暗黑兵法高強既反共神隊友

白衫軍係義和拳2.0

救唔返
美軍應該會滅村

升級？。。。。。有冇讀歷史。。。。

可能係依家領事館唔俾帶袋入 要入去搞簽證懶得放locker丟低係出面就算

唔炸正契弟啊

入面可能係牛屎加炮仗

嚟得一次 就有第二次
真假炸彈第一次見咩

直接攞炮杖啲黑火藥咪得囉
圍村又無人理

sir this way to the village

今日有個on9上黎話有請願信比美英大使館, 強調香港係中國一部份,
入佢數啦

好悶 而家香港人連開槍都唔怕

同胞勿近

放美國領事咪姐係助攻

over there

有無傳媒報導？

美軍要來了

係咪因爲入美帝領事館唔比帶袋就求其放外邊😂😂

幫老美帶路

我都係第一時間諗起工聯會